前中央政策組全職顧問劉細良太平紳士係咪痴咗線?

見到佢俾杜汶澤同連登仔怒屌樓豬心情有冇舒暢咗

無

佢哋私人恩怨嚟啫，杜生又無鬧佢涉偽造訪問

返工日日如是

自問是一個沒有使命感的人